# volume_set

# 概要

&emsp;完全自分用に作った Windows 用音量変更ツールです。<br>
&emsp;Windows10 と 11 で動作確認をしています。

# 操作方法

&emsp;基本的にはマウスでボタンをクリックしてください。
&emsp;操作用のテキストボックスを選択した状態で以下のキーを入力するとキーボードでも操作することができます。<br><br>

- Esc：アプリケーションの終了
- F1：常に最前面に表示機能の ON/OFF の切り替え
- M：ミュート ON/OFF
- ↑：音量+5
- ↓：音量-5
- ←：音量-1
- →：音量+1
